原來傷心到極點係呢種覺

個心真係痛緊
眼淚水不停咁流
酒都唔想飲
我淨係想消失
點解個世界咁多人死唔見我死
人又垃圾
冇屋企人 另一半又冇埋
我寧願比狗咬多次
代手足係入面還押
佢哋可以出嚟同屋企人過聖誕
我呢啲 死咗都冇人在意

個心好似永遠都有個窿係度

Brother we care about you. Pm me if u ever need someone to listen to you.

wts up
break up?

我在意！
gay ok?

唔好咁傷心
其實好多人表面冇咩事
實際晚晚好sad

利申 我係

放上黎講 不停f5同你傾

搵其他嘢做分散下注意力啦

其實有好多手足都好關心你

你嚟稅局，呢個聖誕我陪你過

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

我係一個垃圾
冇嘢再留戀

We care! just talk to us and we will be here for you brother

點解先可以令到自己消失

如果講出嚟會唔會舒服啲？陪你傾
撐你呀

我跟本認定咗佢 同佢一生一世
已經好多次 大家三觀唔同
我人生唯一care嘅嘢 真係好愛佢
我放棄了
我唔想遲啲又打撃我多一次

加油 振作

如果我真係消失
希望各位手足陪我撐落去
我已經積積埋埋好耐
每日為過而過咁
身邊冇人再care我
好厭倦真係
成世人都過得好垃圾

我都試過無咗另一半勁唔開心 個心好似穿咗窿咁
但身邊一定會有其他關心你嘅人起道架
唔會得自己一個
所以千祈唔好咁諗
試下令自己進步 要比前度活得更好！
加油啊

時間會沖淡一切

冇 屋企人都唔會理我
上次比狗咬 我已經睇清楚
朋友都得幾個
算啦

係呢個世界上，你唔淨係為咗朋友、情人、屋企人而生存/生活落去，你要識得為自己而活。

點認定
拍左好耐？
佢帽左你？

我真係唔識
我都唔知我老母生我做乜

2年半
冇帽
每次嘈交 都係我氹
每次唔開心 嬲 佢都會鬧我
係鐘意先咁著緊啫...

我好垃圾 我知

再見

唔好走 就算全世界唔要你你都仲有我

介紹你睇本書！
蔡康永的情商課

樓主有咩慢慢講
唔好亂嚟
我哋會聽

你既人生唔係為左條女而活架
你應該要活得比佢地更好
而唔係認輸囉

特登唔瞓覺陪你啊！去咗邊到啊你 唔準講再見啊 嬲㗎

樓主還在?

樓主加油, 我同你一樣無人明白自己, 屋企人唔係身邊, 朋友得幾個, 最近比人帽埋, 我都係自己爭扎求存, 等一個知道可能等唔到既希望

樓主死前殺返隻狗先

諗起隻狗狗 會老死 同埋佢好似有癌症
晚撚晚都訓唔到
做乜都無心機

做人真的好撚難 又好撚麻煩

btw 可能我無乜人性
早十年八年 我嫲嫲九十幾歲有癌過身
都無咁sad

樓主唔好咁，雖然我未去到你咁慘，但我諗我同你既心情應該差唔多，唔好放棄自己吖

RIP

樓主健在
想消失冷靜下先

冷靜完唔介意嘅可以搵下我呻
利申 非gay

咁點解分
兩年半其實好短
點解認定左

唔好死,手足需要你.

唔理你係男定係女．
係呢個時候一定要學識
堅強

無人理唔緊要
無人關心都唔緊要

最緊要係自己take care 自己

懂得愛自己先好愛其他人

手足，大把人同你一齊行

完全明白價值觀唔同係勁難捱
家人係 朋友係 另一半都係咁

想死開頭以為自己開po

加油！！！
我唔會同你講，世界聽日就會美好起來！
但只要你願意等多等，幸福總會嚟！

Talk to us
留住有用之身先可以撥亂反正

點解一開始要認定佢就係
有無發現其實當初認定佢只係一時衝動
其實無諗清楚？

分咗手了各位
詳情可睇我另外個po

巴，我啱啱都真係完咗，睇返我之前啲po
咁啱我都想搵人傾下，有冇興趣？

望住個mon d片係咁郁 眼淚都係咁流
我真係唔太受到 點樣可以離場
我真係 頂唔順...
仲要扮開心

振作呀

在感情面前

大家都係...

睇緊咩

鳩睇youtube片

多謝各位
人間有愛

有咩片介紹下

冇，愛一個人，無論佢做咩你都會原諒，只係會慢慢消磨你，當一段感情相差太遠，冇咁愛嗰個唔會明白愛嗰個嘅感受

識個朋友啦，tg:feijaibo
試吓一齊行出去，唔好回頭

真

喜歡你讓我下沉

時間會沖淡一切 你呢一刻可能真係好唔開心好諗唔開無晒希望 但到你捱過咗之後望翻轉頭 就會發現其實不過如此 明天會更好 人既一生總會有高低起跌架啦 總有失意嘅時候 只係睇你企唔企得翻起身 所以你要振作支持住呀 記住雨過天晴 捱過咗就得！

會放低ge

有冇打機

搵吓野做

知道啦

唉 我成日都好負面

打機好廢

你好清楚呢一個人唔係同你行落去嗰個，但係好想搵個藉口原諒佢好想佢氹番你，好想感受到佢好愛你求你唔好走，甚至你自己開口同佢講叫佢氹你，甚至自己氹番佢，做到最卑微

好想佢搵返我亦都好唔想因為我知道我一定心軟，好矛盾

好彩佢亦都冇諗住返嚟可能佢覺得佢值得更加好

唔緊要啦純粹放鬆下自己kill time

我都唔開心左好多個月
但係無人理我
最近終於搵左個朋友傾下
雖然無嘜用
叫做有個窗口

遲d想去個旅行放鬆下

巴打

吹到

試過一個人去

吹咩 啱啱差啲想去狗屋話我認罪

雖然幫唔到入面手足

唔係一個人
唔通兩個人咩

感覺差得很

邊個話正㗎

想避下世
電話都唔睇
搵個陽光海灘hea下

Say the following to your girlfriend: All I want for Christmas is you! You melt me faster than a snowflake

Omg
I will try

我都想
時間應該會過得好慢好慢

Are you a guy or a woman?

Happy Holidays! Wishing you a new year full of peace and joy!

Guy
Thx you bro
Happy holidays!

same 為咗另一半一直努力 為佢夢想奮鬥3年 但就因為奮鬥佢既夢想而覺得我唔夠關心佢心情 話冇feel比人搶走咗

咁我一直咁努力為乜

我同我ex 都係呢個原因散
宜家我只係希望佢會遇到個真係對佢好嘅人就夠啦
見到佢開心返 我就知我真係唔啱佢 大家都辛苦
樓主我地一齊move on 啦

我哋係一家人
You are not alone

支持你

同我一樣
乜都比晒佢 最後

點解你可以咁偉大

點做到

我既人生 學業 事業 興趣都比曬佢 但就不負責任走咗

唉 真係自願 冇得怪人
怪就怪自己付出咁多

關咩唔關心佢事
無feel又貪新鮮就真
根本未玩夠

我係男人 都為佢喊好多次

錢我地賺到 家人幫佢挽回返 事業比到佢

但怪我唔識貼心體諒佢心情

講公事覺得我唔體貼 好有壓力

佢仲要係搵個long d...

佢寧願放棄錢 事業同3年感情搵個所謂既佢呢刻想要既野

咁你又over左
你無左自己
咁有咩吸引到佢？
付出晒所有野為佢
同工人有咩分別
人地愛既係有魅力既男人
唔係任勞任怨既工人

咁但係
係咪你地一直相處都好唔浪漫？

當初佢話盤生意做極做唔到 我就quit u轉校讀另一科幫佢搞起間野

佢ex賺唔到錢養佢 我同佢一齊搞到間野個個月6位數收入

咁努力就係佢話想去外國住 點乜知就咁

為咗事業大家都變到朋友咁相處 少咗拍拖

講正經野 處事我太systematic 嫌我唔理佢感受

咁癲

但呢D都關錢事
有無d關於戀愛 拍拖既野係你覺得留得住佢？

咁死得啦

冇 除咗性生活之外 出街買野乜都同佢夾錢

佢打機同其他人傾好開心 我由佢 仲貼錢佢玩 點知咁就出事

好多時女人要既唔係錢wor...
你睇黎真係無照顧佢感受

我係細節有關心佢 但佢覺得唔夠

為咗佢目標 好多佢既野忽略咗但未至於要死掛

咁佢目標係咩？

你唔係垃圾
手足我care你

佢嫌我比唔到空間佢 唔開心既時候唔識tum

但我都要讀書做野 管數 佢唔開心都盡力傾要乜野物質都滿足啦 ...

佢目標做到間鋪大 儲錢去外國住結婚

但滿足到一半就冇耐性 我可以點...

物質重要定心靈重要？

佢唔開心乜都收收埋 佢個ex就係窮照顧唔到佢所以走

佢又要care個夢想 又要生活 又要感情...

我知感情滿足唔到佢...

但問心 冇錢又嫌冇上進心 賺到錢又嫌唔理感受

我只係學生 盡曬力...

一個女仔
尤其25歲以下既
越細就越需要tum
咩錢呀 收入呀 都係講下姐
最緊要係對方識甜言蜜語 浪漫 關心
不定時有驚喜
情緒會波動 關係有起伏
而唔係要平淡如水

25歲之後就真係好要求錢
穩定家庭 為下一代著想
同埋性生活滿足呢d

不過有d女既
25歲前無試過浪漫
會30歲40歲都仲追求浪漫
所以淨講錢同物質係無用架

唔係我偉大
以前我對住佢 都係我大曬 佢長期就我忍我
到散之後發覺自己唔啱想補救 但已經返唔到過去了
一開頭我都係想箍 做佢鐘意嘅嘢去迎合佢
但佢都係話唔想 其實偉大果個先係佢 肯決心唔復合
所以呢排我開始唔成日諗一齊返
宜家再諗返分開嘅佢舒服開心 我就足夠啦
分開對自己都係成長 睇清自己嘅缺點去改善
咁先會遇到個啱嘅人
sorry 打得太多 但希望可以鼓勵下你

我同佢同齡23

散咗8日 佢地long d緊 點做報仇定挽回好

努力學下點Tum女仔啦
有心學一定學到
同埋tum既過程個男女都好sweet架
呢d sweet既回憶
再加埋物質
先留到女仔個心

咁人不嬲貪心
有a就覺得a唔夠b好
去到有b就覺得a其實好d

仲係學生大把青春啦
快d學下tum女仔先

死狗咁挽回唔到 個心好不甘 但唔知點做...

我真係太愛佢 愛佢比愛自己多 好難受

報仇？

散左8日...又咁近聖誕

如果佢已經同左人一齊
你不如唔好再搵佢住
俾自己冷靜兩星期先
時間耐左你就知自己想點

如果你好想搵佢
佢又未block你
聽晚whatsapp 佢問下佢肯唔肯出黎見下面傾下啦

巴打你令我學識好多野

我同佢仲有手尾要做 成日見

對佢可以講既 做既 挽留既野 應承去改既都做曬

仲有乜野可以做 佢地long d ja

愛佢比自己多係應該既
但唔好諗住對方一定要留低
唔係付出就要有回報
世界太多選擇

聽下故仔都好呀

多謝巴打

我以為我自己處理呢段關係已經好好
唉

巴打 可唔可以tg傾...